大師午間教路

他預期港股短期仍以上落格局為主，下周一(6日)或會略為夾上，股民靈活運用「高沽低食胡」策略已足以回本，恒指波幅維持在29,600點至30,000點水平。

大師話，尋日港股跌至29,600點左右，淡友應該減倉、食胡！
若然下周一回升至29,800至29,900點，到時再開淡倉...

#沈振盈 #港股 #淡友 #食胡 #大師午間教路 #東網Money18
沈振盈課程同學會
----------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

量子做得好
唔好比師父寸寸貢